一個不注重法治的國家先會用嚴刑峻法嚟鬧統治者

愚家思想真係累死中國千年